要不是發叔

我們已能一人一票選特首

民建聯還我投票權